求問 iPhone XS 用後感

如題

好用 用緊

此評論來至 Iphone 8

好用 用緊 係唔夠硬 其他ok

此評論來至 Nokia 3310

成個手機台都講咗幾個月xs

你老母開個post 就想人餵埋口

此回复來至你老豆個狗撚 吊錯你老母個臭屎眼 監生生嗬咗你個雜種 比我呢D正常人吊你老母哈！

呢條xs hater黎，唔使理

影相偏黄係一個問題 不過唔知係米oIed比較鮮色嘅関係 比較起華為就有偏蓝情况 呢幾幅圖可見

oled屏幕比lLCD屏幕更傷眼 而且用一段時間又有烙印 此终LCD屏幕睇嘢會比較𨥤服 有得揀一定楝LCD

有人話用XS 双眼大咗精𤫊咗 唔知係咪

有人話用XS 雙手細咗同滑咗 又唔知係咪

不過有人話用XS 塊面黃咗同個頭大咗

此回复來至你老母個臭閪